我建議阿狗而家頭寒啦，唔係雲爺爺隨時過唔到今年牙

企係到就mma打鳩你，
訓係到就插水比12碼，爺爺牙，你唔頭寒一陣人地打完你再訓入禁區黑鳩你牙
頭寒喇頭寒喇

一陣吹撚到係界外訓低話爺爺踢到佢
投降吧爺爺

Yaya噴血染鳩佢塊草皮

當爺爺唔識過數？

熱刺魔性入血敗兵廠 雲爺爺血灑溫布萊

你就想
投降就淨係打球員
唔投降雲爺爺都要打橫行出球埸

打完人再扮死 吹呀

你咼過唔到都未到雲加過唔到

你過唔到都未到雲加過唔到

嬲到打錯字

係真唔係呀

咁打死唔投降

圍爐